震乳配嘅超能先生

震乳配音嘅超能先生先係真正嘅超能先生，垃圾丁子高配得好柒

推

迪士妮今次就戇鳩既，郭藹明收左山就話唔配啫
Sam哥你肯出錢佢點會唔接